{"config":{"lang":["en"],"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"Arquitetura e Desenho de Software Integrantes Nome Matr\u00edcula GitHub Email Rafael Contessotto Bragan\u00e7a Pinheiro 10/0120181 rafaelbrg rabragancaunb@gmail.com Victor Rodrigues Silva 16/0019516 VictorRodriguesS0 victorrsilva17@gmail.com Caio C\u00e9sar de Almeida Beleza 15/0078692 Caiocbeleza caio.almeidabeleza@gmail.com Weiller Fernandes Pereira 13/0137995 WeillerFernandes weillerfernandes@gmail.com Andr\u00e9 Lucas Ferreira Lemos de Souza 15/0005563 andrelucasf andre.lucas.lemos@hotmail.com Cau\u00ea Mateus Oliveira 14/0056068 caue96 cauemateus@hotmail.com","title":"In\u00edcio"},{"location":"#arquitetura-e-desenho-de-software","text":"","title":"Arquitetura e Desenho de Software"},{"location":"#integrantes","text":"Nome Matr\u00edcula GitHub Email Rafael Contessotto Bragan\u00e7a Pinheiro 10/0120181 rafaelbrg rabragancaunb@gmail.com Victor Rodrigues Silva 16/0019516 VictorRodriguesS0 victorrsilva17@gmail.com Caio C\u00e9sar de Almeida Beleza 15/0078692 Caiocbeleza caio.almeidabeleza@gmail.com Weiller Fernandes Pereira 13/0137995 WeillerFernandes weillerfernandes@gmail.com Andr\u00e9 Lucas Ferreira Lemos de Souza 15/0005563 andrelucasf andre.lucas.lemos@hotmail.com Cau\u00ea Mateus Oliveira 14/0056068 caue96 cauemateus@hotmail.com","title":"Integrantes"},{"location":"definicoes/arquitetura/","text":"Arquitetura Hist\u00f3rico de revis\u00f5es Data Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor(es) 22/08/2019 0.1 Iniciando o documento Rafael Bragan\u00e7a 1. Vis\u00e3o Geral 2. App Texto 2.1 Tecnologias Texto 3. API Texto 3.1 Tecnologias Texto 4. Banco de Dados Texto 4.1 Tecnologias Texto 5. Refer\u00eancias Texto","title":"Plano de Arquitetura"},{"location":"definicoes/arquitetura/#arquitetura","text":"","title":"Arquitetura"},{"location":"definicoes/arquitetura/#historico-de-revisoes","text":"Data Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor(es) 22/08/2019 0.1 Iniciando o documento Rafael Bragan\u00e7a","title":"Hist\u00f3rico de revis\u00f5es"},{"location":"definicoes/arquitetura/#1-visao-geral","text":"","title":"1. Vis\u00e3o Geral"},{"location":"definicoes/arquitetura/#2-app","text":"Texto","title":"2. App"},{"location":"definicoes/arquitetura/#21-tecnologias","text":"Texto","title":"2.1 Tecnologias"},{"location":"definicoes/arquitetura/#3-api","text":"Texto","title":"3. API"},{"location":"definicoes/arquitetura/#31-tecnologias","text":"Texto","title":"3.1 Tecnologias"},{"location":"definicoes/arquitetura/#4-banco-de-dados","text":"Texto","title":"4. Banco de Dados"},{"location":"definicoes/arquitetura/#41-tecnologias","text":"Texto","title":"4.1 Tecnologias"},{"location":"definicoes/arquitetura/#5-referencias","text":"Texto","title":"5. Refer\u00eancias"},{"location":"definicoes/tema/","text":"Tema Hist\u00f3rico de revis\u00f5es Data Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor(es) 22/08/2019 0.1 Iniciando o documento Rafael Bragan\u00e7a Vis\u00e3o Geral O projeto a ser desenvolvido pelos alunos deste grupo se trata de uma plataforma que seja capaz de auxiliar os profissionais da \u00e1rea de tecnologia a precificarem seus projetos a partir de um ambiente colaborativo. Fluxo B\u00e1sico O usu\u00e1rio, ao realizar o login na plataforma, ter\u00e1 acesso....","title":"Tema"},{"location":"definicoes/tema/#tema","text":"","title":"Tema"},{"location":"definicoes/tema/#historico-de-revisoes","text":"Data Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor(es) 22/08/2019 0.1 Iniciando o documento Rafael Bragan\u00e7a","title":"Hist\u00f3rico de revis\u00f5es"},{"location":"definicoes/tema/#visao-geral","text":"O projeto a ser desenvolvido pelos alunos deste grupo se trata de uma plataforma que seja capaz de auxiliar os profissionais da \u00e1rea de tecnologia a precificarem seus projetos a partir de um ambiente colaborativo.","title":"Vis\u00e3o Geral"},{"location":"definicoes/tema/#fluxo-basico","text":"O usu\u00e1rio, ao realizar o login na plataforma, ter\u00e1 acesso....","title":"Fluxo B\u00e1sico"},{"location":"dinamica_01/5w2h/","text":"5w2h Hist\u00f3rico de revis\u00f5es Data Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor(es) 22/08/2019 0.1 Iniciando o documento Rafael Bragan\u00e7a Introdu\u00e7\u00e3o Texto 5w2h Imagens Refer\u00eancias Texto","title":"5w2h"},{"location":"dinamica_01/5w2h/#5w2h","text":"","title":"5w2h"},{"location":"dinamica_01/5w2h/#historico-de-revisoes","text":"Data Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor(es) 22/08/2019 0.1 Iniciando o documento Rafael Bragan\u00e7a","title":"Hist\u00f3rico de revis\u00f5es"},{"location":"dinamica_01/5w2h/#introducao","text":"Texto","title":"Introdu\u00e7\u00e3o"},{"location":"dinamica_01/5w2h/#5w2h_1","text":"Imagens","title":"5w2h"},{"location":"dinamica_01/5w2h/#referencias","text":"Texto","title":"Refer\u00eancias"},{"location":"dinamica_01/richPicture/","text":"Rich Picture Hist\u00f3rico de revis\u00f5es Data Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor(es) 22/08/2019 0.1 Iniciando o documento Rafael Bragan\u00e7a Introdu\u00e7\u00e3o Texto Rich Pictures Imagens Refer\u00eancias Texto","title":"Rich Picture"},{"location":"dinamica_01/richPicture/#rich-picture","text":"","title":"Rich Picture"},{"location":"dinamica_01/richPicture/#historico-de-revisoes","text":"Data Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor(es) 22/08/2019 0.1 Iniciando o documento Rafael Bragan\u00e7a","title":"Hist\u00f3rico de revis\u00f5es"},{"location":"dinamica_01/richPicture/#introducao","text":"Texto","title":"Introdu\u00e7\u00e3o"},{"location":"dinamica_01/richPicture/#rich-pictures","text":"Imagens","title":"Rich Pictures"},{"location":"dinamica_01/richPicture/#referencias","text":"Texto","title":"Refer\u00eancias"}]}